各位連登仔 我學識咗魔法

經過我多年研究都翻查資料發現
呢個世界確實係有一種魔法咒語讀咗之後真係有能力

好神奇 真係講都唔信
嗰啲咩 疾疾護法現身都可以收皮

有興趣嘅連登仔可以睇埋落去

巴美露古拉露古 拉里羅利卜布

問你死未

read.

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

樓主只係想大家同佢講聲生日快樂啫
30歲 繼續努力

再嚟

普路普普路 法米法米法

祝樓主30歲生日快樂